---
title: "Bilan octobre 2022 ; réflexions"
weight: 1
# bookFlatSection: false
# bookToc: true
# bookHidden: false
# bookCollapseSection: true
# bookComments: false
# bookSearchExclude: false
draft : true
bookHidden: true
---


## Pour finaliser le projet

1. L'objectif pour février 2023 est de rédiger 25% du manuel initialement prévu, soit environs 50 pages

1. L'objectif demeure réaliste
    * le matériel créé pour ce projet compte déjà envrions 20 pages
    * le matériel que j'ai déjà compte pour un autre 20 pages

1. À noter que cette portion du manuel risque d'être partiellement réécrite puisque l'approche a encore besoin d'être peaufinée
